[召喚科學撚]大概要收集到幾多%人既dna先做到監控碼效果?

如題